鬼佬：Chinese in Hong Kong are very RUDE!

I found that Hong Kong Chinese taxi cab minibus drivers to be the rudest sons of bitches on planet

睇d鬼佬評香港 好正

笑甚麼畜生，你也是中國人

You stupid ass! This is not a pedestrian! Go back to your country!

正常地球人評語

下次外星人咁講先再出post好冇

What set us apart from the mainlanders the common law system? The free market? We inherited it from the British we only prove Chinese can do well under a good framework set up by other people and this very system is being undermine/ destroy after 港人治港 started

佢話果 D Chinese 係 Hong Kong China or Mainland Chinese?
佢有講過喼神, 我死唔撚信香港人會拎住個喼周圍碌囉

有咩臭屎就香港人, 有無好野就話大陸人. 屌你老母你玩晒啦

All Asian are the same how fucking care which is which

How fucking care which is which ?

Old new is so dayum exciting!

We , so someone say independent

hong kong = chinese,i think most of my white friends agree.
I'm sick of explaining the difference between hk and china.Actually no one gives a fk.

韓仔係澳洲都被人誤認係中國人打餐懞啦

How = who typo

I do, and fuck you

You are nothing but another Asian with little power

Little Power?

Actually I am your mum, son.

好撚悲哀 但佢無講錯

No major differences exists between we Hong Kong ppl and our mainland brethren

鬼佬are rude too

港產賤種廢中廢老不意外

咁佢係咪鬼佬先？

Gweilo are allow to behave rudely even outside of their country as they dare to use physical forces unlike Chinese who will show their true colors at the first sight of danger

講得好中呀 港柒玻璃心不願面對啫

如果係大陸人拍片罵香港人?

屌到1001都有

鬼佬?
連登仔呢種亞洲黃皮膚白人底
個心都震埋呀屌!

Mainlanders pay gweilo scholars to praise their institution as well

Don’t you see the similarity between Hong Kong people and mainland people we just children, keep hoping western papa will praise us

連登狗：鬼佬識分中國人同香港人㗎！佢唔係話緊香港人呢......

有聲

因為本質上都一鳩樣，香港大撚把劣質嘅人

香港人不嬲全世界最閪

行路撞鳩人香港唔少人都會咁, 但就算日本人都係咁, 唔係淨係得香港

至於批評港女華人僱主金錢至上/對待菲律賓勞工果part就駁唔到

鬼佬都feel到港女臭雞格 仲要有浸臭味

個死鬼佬都on撚狗
算你叻，當你一個月揾到幾皮嘢，
個個月交租唔見一皮，仲要係百零尺劏房
食個快餐都要50蚊
上樓無望
人點會唔燥底？
仲未講低收入個群。。。

香港人咁都未暴動算係好文明啦，邊撚到rude 呀你老母。
死鬼佬返印度食蕉啦！

gooddest english 都係講返中文吧啦

No

咁好心你學好啲英文

咁唔滿足咪go back to your country lor死鬼佬
最撚憎你班連登仔果種白人至上主義 一d尊嚴都冇

意*

Broken English still better than no English

香港班中產對菲庸真係好多都好撚仆街，比幾個錢就唔當人地係人

at least he tried you fking cunt

講得好鬼中

原來仲有條片講住香港嘅鬼佬有幾粗魯

香港人竟然畜奴

變左批評現代社會